今朝發現一個現像 蘋果日報賣晒

今朝發現一個現像

蘋果日報賣晒， 報紙檔賣晒， 行去 7-11 搵， 無晒， 再行去另一間 7-11 先買到。

時間係 10:40

好事嚟

讓兩份俾我ok?你開價

跑馬咪多人買報紙囉

有coupon送？

發生咩事

呢個post做乜㞗?

收撚皮啦LIKLN犯民左膠打手，成個時事台政事台都係你啲垃圾毒果城寨花生台D100政論，好撚肉酸呀屌你老母。唔理就得呀，慳啲啦

屌你小學字都寫錯 係「現象」呀

真係賭馬嗰啲邊會睇東方蘋果

呢啲撚屌同嗰班真小人五毛一樣咁撚賤格，甚至更仆街冚家鏟，嗰堆就真小人，呢啲就偽君子，請關愛座兄繼續狙擊

共產黨買曬

蘋果呢幾年cut紙cut得好多
快D賣晒都唔出奇

1月14日 星期日 印數 104,000份 實銷 : 97,519日

今日 1月28日 星期日 印數 146,500份

我睇條柒頭偽君子扮得幾耐
佢冇明言撐泛民我先冇屌佢

陰謀論咁睇，其齊就係共產黨買撚晒，等d冇上網只睇tvb既人永遠唔撚知道發生咩事

上網咪有得睇囉 2018年命睇紙媒

佢呢啲已經唔係扮，根本就係惡毒、怨毒，同肥佬黎呢啲撚人一樣，都係正仆街冚家鏟

有可能

佢以為冇人睇得出嗰下好笑

佢同佢啲黨羽而家咪縮埋入佢哋老母個屄度畀緊負皮囉